文宣去撚咗邊?

有冇人根本從來都冇見過自己區嘅post同埋自己區嘅tg
search完都搵唔到
淨係睇到張18區poster
成個連登都係內訌蛋糕post